Vous avez une application React qui fonctionne déjà mais en mode autonome, ie qu'elle ne sauvegarde de façon persistente.  Votre tâche consiste à sauvegarder les livres de votre biblioteque à l'aide d'appels à un service SpringBoot

Vous devez pouvoir lire tous les livres de votre bibliothèque ainsi que de sauver des nouveaux LivresList

La librairie axios a déjà été préchargée

J'ai besoin de voir 2 appels à votre service Spring Boot.

1-Lire les livres au chargement de l'application ReactDOM.

2-Sauver les données d'un nouveau livre. 

 Bonne chance.
 
 Une fois clonée, vous faites
 
 npm install 
 npm start